據報休班警柴灣遇襲 擎槍示警跌子彈

有傳媒引述消息報道，有休班警員在柴灣遇襲，曾擎槍示警，跌出一粒子彈。《立場新聞》凌晨 1 時許向警察公共關係科查詢，暫時未獲回覆。

《東方日報》引述消息報道，有約30人男子在近樂軒臺對開，包圍一名休班警員毆打，期間另一名休班警員曾用警棍嘗試制止，曾擎槍示警，期間相信跌出一粒子彈及遺失一枝警棍。報道指兩名警員均受傷送院。

無線新聞則引述消息報道，該名休班警員跑步經過柴灣街市時遇襲，曾擎槍示警，跌出一粒子彈。網上流傳相信是警員跌出一粒子彈的相片。

帶埋支槍跑步？

關心 popo 傷勢多d

帶槍跑步咁on9?

好似行得走得
雖然30人包圍

不過見佢肥底 應該幾難打入肉

話時話休班警可以帶槍？

和理非可以幫手
買d定向喇叭射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

唔知幾時開始變咗可以

根本發生過好多單麻包袋 , 只係密冚左